上連登就知香港男人有幾廢

三日唔埋就一個Post 屌打港女，內容不外符女尊男卑，仲要係數港女各樣不是，仲要上千正皮，講到尾咪係你地冇條件揀，上黎叫春。

反之除左我夢露，都好少見有絲打特意開Post去數你地班廢柴，邊個心胸狹窄顯而易見。

另外，係主流論壇既連登 用戶大多係男人
究竟你地幾得閒先可以8掛過女人
可以成日上黎開post 發放負能量

咁撚得閒 怪唔得咁廢

閱

好

屌打連登仔係我既使命

推

其實你知唔知屌打係咩意思？

連登仔講公平道德=人類
你既強弱氣勢，誅心=獸類

道不同，不相為謀

係連登仔眼中 的確係屌打緊

連登仔係咪廢到咁
利申 閱讀理解A

請問咩一但post屌打港女

練好d proof reading skill先衝出黎柒okay?

認同

又要做雞又要攞貞節牌坊

男人咁廢都想靠男人，啲女人（臭雞）真係好廢

樓主好勇 十分認同，甚至覺得好大部分應該拖都未拍過，純粹將冇女嘅怨氣發洩落女人度

利申：男

女人其實幾冇用，任何條件嘅女人都要靠攀附

就係你呢種人降低香港女人嘅質素

去一個地方啲堆填區就話個個地方全部都係垃圾？

畀女人統治世界會變成點
中小學班房啲女人幾個幫派
幻想下都驚驚地

Too long no read

港大文學院畢業

屌打唔係講緊有優勢壓住黎打咩
定係我認真左

食屎啦臭閪

啲男人咪就係鬧緊你呢啲女人囉 垃圾樓主
不過男人實撐男人 女人實撐女人既
一路以黎社會都由男性做主導
但問題係 出錢 勞動就男人做哂
到講福利 工作機會 運動etc 啲女人就跳出黎話男女平等 仲要講到我地付出係理所當然
淨係識出黎攞完彩跟住話男人廢?on9?

乎
幾時咁多人做埋肥絲果份

屌打都唔知點解就咪撚出黎柒啦

有拖拍就係雞
青頭仔唔會明拍拖9成都會發生性行為

高登時期開始已經大把人捉正字啦
好心咪再出嚟柒

含啦臭貨

高登同連登向來係男人論壇,係你依啲臭閪扮in入黎咋，返番babycondom啦,八婆

上連登有好多都係垃圾毒撚 果個咩小多士已經係代表人物

笑咗 男人論壇 講到好似係自己開嘅咁

依家求其一個post都見到吾系甘牙又冇人捉
係呢個post打錯同音字就highlight然後話自己係文學院畢業
巧叻叻豬牙

屌你上一次babykingdom睇下啦

唔知仲以為你養晒全港女人添

八婆厹出哂黎

死埋一二邊捽碟啦臭閪

打飛機都唔準嘅死港女 精神有問題就食藥啦 喺到獻世

你開個屌打男人post係咪想講你同佢地臭味相投?

咁你咪又係垃圾毒撚 定係踩其他人扮清泉

連登仔唔係廢
係 on9

日日執住男女平等
係咪處
港女貪錢黎講
真係 on9 無極限

咁大個人腦筍都未生埋

信真係有男女平等
同信行業冇高低次分
求學不是求分數
共產黨會比民主你有咩分別

一個二個又比浪漫主義洗晒腦
愛情幾撚咁純潔 幾撚咁超越物質層次
白撚痴

根本女人貪錢搵個資源充沛既伴侶係生理結構使然
幾百萬年來女人都係懷胎十月 + 湊住個細路成 10 年
下一代先有生存自理能力
如果女人唔貪錢 下一代一早餓鳩死晒
D基因就唔會留到幾百萬年後今日啦

連登仔醒下啦
重 on99 咁信男女平等 純潔愛情
重蠢撚過D KPOP 白痴妹

日撚日就屌港女
你有能力咪溝到女囉 不論香港度度都係咁架啦
男人有得揀嘅時候咪一樣揀個大波長腿 冇得揀就退而求其次架啦 根本不論男女都一樣
與其日撚日喺到屌人高求又吊高嚟賣 不如裝備好自己好過啦

上男人論壇踩鳩港男做乜鳩姐你
你係女人咪係去返女人論壇同Beauty change嗰啲圍爐取暖囉

你搞掂層樓先再同我講囉好嗎

連登仔除咗人身攻擊仲識啲乜

完全同意樓主。呢度一個二個垃圾自己低質又希望人地陪佢地低質 人地叻 勁又唔抵得 最好全世界靚女都單身任佢地溝。 佢地做救世主

真係好撚垃圾
成鳩日係到叫春
心諗做乜鳩

認同樓主

班連登仔小氣過女人

雖然認同樓主
但我都係咁諗

呢度已經變左BE啦

根本就係無女之後將怨恨發泄喺港女身上
之後更加無女

成日話港女點差點差，但我身邊都好多好女仔好男仔喎，會唔會係物以類聚、人以群分呀

連登仔廢不等於港男廢
不知道連登仔最多既係溝唔到女既毒撚 小學雞 社會上既失敗者
要參考就參考舊登啦

真係成功啲人邊得閒玩連登
都係啲廢青無野做打發時間先會上

樓主 我掩護你 你快啲走

一矢中的

你一句「唔知仲以為你養晒全港女人添」撻出黎真係唔知你做乜鳩 同你講道理都晒鳩氣

柒完好死番上床俾你隻臨時佬屌打啦

連登會員低質是常識吧

啱呀 男女平等依啲嘢平權女權L講㗎 而其説清了 根本係特權階層 我向來都唔信 父權復辟係必然 女人一定唔夠男人鬥 讓步了百年 不用為虛假的道德說詞為依班人護航 認清事實 男人是時候站起來

有一群人就仲係相信啲膠post講嘅野以為會有先好笑
但現實遇唔到就係社會問題

駁唔到 d港男係臭鴨係usb

女人不嬲自相矛盾

講緊樓主文學院畢業呀傻鳩

屌？你得咩

你有返少少質素根本大把女比你撚，但事實係好多仔成隻狗公咁女神前女神後，條女見你成隻狗咁都唔想要你啦。我有個friend又肥又矮但有正常男人嘅威脅同自信都食大把女

見親夢露絲打呢啲post一定入黎比個正評

係單打…屌打撚係咁用

妖！咁你到底知唔知咩叫屌打？

自己溝唔到果啲就係臭雞
要求女朋友係處
但如果女朋友唔比扑
就上黎連登開post :
<女朋友唔比扑，去唔去叫雞好？>

你話係咪係囉

駁唔到

係你低姐

上高登呢咁？

女人要人養咁廢。唔識自己養自己

唔係信，而係唔想比女人著數晒
你依類戇鳩仔咪比女人著數晒囉
繼續「努力攞錢」喇，傻仔
點努力咪又係被女人貪走。

樓豬個論據係咩 我睇唔透

唔係信男女有平等，而係要特顯女人口中既平等有幾咁假。
你連人地做乜都未知。
你先係最戇鳩果位。

你要努力搵錢，屌西
人地忍到唔屌西，唔點努力但益港女。

傻仔男重以為自己為屌西努女比港女食住好醒。
離開市場先係最醒果班。

做晒 自撚大到....

上得熱門D posts 好多都係同女人有關

宜家又轉做九成喇 on9仔仲要發難渣

再加你做到醫生你會唔會走去做地盤呀on9 有人迫你做？

你都可以去做美容師架 做到嘅話

但講伊蘭蘭，古中國，你班撚樣又話封建播。
你係要支持歐美主導既女人霸權社會，其實就低你死。

巴打表示正評

Agger 樓主講法 大多數屌女人呢樣果樣都係啲負面毒撚 怨天怨地 仲煩撚過d怨婦 下下將自己溝唔撚倒囡既原因賴落d囡到 等自己好過啲 但明明就係因為自己廢 奉勸各位毒撚進修下自己 你係有自信 有熱情 有愛心 識social 會冇囡？
利申：以前係毒撚 所以好明白毒撚心態

你對西方女人幻想太多。

兒家大把女人可以自己養自己啦 咪又比你地話人地嫁唔出 賣剩蔗 咩都有得你地講

走啦臭雞

文盲定閱讀障礙？ 咪話假囉 所以咪誠實面對世道

見到隔離post講請食飯
我覺得其實請得起人食飯個d都唔會care個少少錢，有好多女仔都願意你一餐我一餐咁比
相反有d男既請完人食飯，又追唔到女，就會唱人地收兵港女，真係好cheap，埋單個時又要話佢比 食餐飯認識下就要比你食咩，一唔受就唱人

外國女人更加睇唔起你地連登仔啦
個個外國男人都話鬼妹更強勢 更女權
你未洗講到結婚 人地吼都唔吼你啦 日日屌女人係雞係公廁
如果世界得返連登仔 我諗世界會有好多剩女 寧願自己生活/les喇

知唔知咩叫屌打呀港女

仲話乜撚野a，答個題都要避黎避去 當年比a你個條友係咪傻撚左

ON9 屌港女有錯咩
佢地真係極嚴重公主病喎

正負皮比例

一個post就引晒d廢柴出黎

條友真係唔識架喎

香港男人敵意太強，心裡面成日起晒鋼咁
但外面又唔夠人硬淨

原來「養自己」就唔廢。
咁點解男人會廢﹖
唔明。

度男人同度女人
唔該用返同一把尺唔該

咩叫誠實面對﹖
男人繼續做狗比女人攞著數叫誠實面對﹖
你唔好以為搵到錢就等於唔駛比女人攞到著數喇。

佢撥完火就拍拍蘿友走架啦 理得你

啱 所以咁多港女娶支那畜

好明顯係貪免費餐，被人唱係正常。
個社會對女人太好，道德又唔要求，付出又唔要求。

唔知你男定女，如果你係男，你死左佢會比較好。
寵壞晒女人。

冇講過養到自己既男人廢呀
其實你係男人都知要成家立室
剩係養到自己都唔夠啦

係連登眼中，所謂港女咪就係靚女又有好多仔追果啲先叫女人
普通樣性格好或者少少肥就唔當人係女

咁所以佢哋咪覺得所有女人係雞係公廁

係 得閒就開post數啲咩ig女神 起人底 乜乜乜 根本冇個識 真係唔明點解可以8掛到咁

咁你唔比人屌個西，男人最終咪收返你既權利囉。
工作，讀學都唔會再有。

其實你係女人都知要成家立室
剩係養到自己都唔夠啦

你個立場究竟係邊
好似前後冇乜邏輯

連登男係事實
但樓主係雞都係真

一支竹竿打一船人？
唔好講到女人爭取公平只係為求利益 出黎爭取自己權利 工作機會 提升自己地位有乜野錯 好多女人都好堅強 自己靠自己 自己賺自己洗 有乜錯？

博唔到

如果係男女平等，點解要男人負責買樓，女人唔得既？

咩叫「自己靠自己」唔係好明
科學家男人
軍人男人
消防員男人
警察男人

響一個男人保護下既社會之下「靠自己」﹖
真好笑。

其實你係男人都知你要買樓啦 (好似係)

又話香港女尊男卑
上連登又唔覺wor
似係調返轉
不過港男真心廢同八鳩卦

得喇 識得廢柴連登用語好威威啦
呢樣係咪唯一你地班廢柴值得自豪既野？

唔屌你依類臭西咪唔駛買囉

咁你地就唔好講咩男女平等啦

利申：已有樓

一味數臭乜乜乜女神 話佢做雞賣淫
但啲「女神」一拋個波出嚟，咪又係衝去打丁
屌人賣裸照，咪又係求流出

只係回應返上邊巴打姐

唔講我以為個論壇你架
屌 笑到我痴撚線
港男d口氣可以再閪D

唔係連登用語黎架 你柒夠未呀支那肉便器

你地現實生活中係咪完全無女性朋友？ 呢個年代大把女人經濟獨立，又或者同老公一齊供樓租屋，甚至有女人養返男人添

你仲活喺古代定係你只識網上mk妹咋

事實上好多普通夫妻買樓都係兩個人供喎

你個名

女人一定唔夠男人鬥

香港女尊男卑呀
依家d女人好揾到錢 又大力
點解要男人養家

連登仔真係好撚嘢
無賴至極 神又你地 鬼又你地
龍門任你搬

明架明架

女人出兩成，男人出八成，
女人出左少少就話「
一齊供樓租屋」

囉。

絕大部份情況就係咁。

紅巴表示認同
連登仔好多得啖笑

知就好喇
啲人咁怨乜鳩話女人要人養啫
老婆咪又係一齊供

我都唔知佢地點解會覺得所有港女要人養 要人供樓 有呢啲女人就唔會同一個咩都冇男人一齊捱 了解清楚先一齊啦
正如男人唔想要個指意人養既女人 唔會犯賤到揀個懶到西既女人啦

打出黎之前有無上網搵過資料？有無考慮過有D職業係有特定限制或要求先會得男人or男多女少
以警察為例 點解好多時淨係見到男人？因為女人能力高 坐office 做高層丫 你見到男人因為佢地低級d 巡街呀
做足功課再出黎講野啦

下你識埋啲乜人 人以群分啫
我識嗰啲一人一半架喎

咁都要本身個男人有先肯結婚 供已經唔係問題
本身無樓既，都唔洗理供樓既問題，一開始就比人reject左啦

真係揀中連登仔就仆街啦
女人要養到自己 又要供到樓 到到有左bb 陀仔到生仔 都係自己受 仲要唔可以辭職要返工
到到辛苦 想呻下 我相信連登仔會一句話抵死 邊個叫你揀個冇本事男人 又要埋怨
真係你講撚晒

無錢養唔起自己個d男人返左大陸求包養啦所以係香港你見到ge米淨係得返呢d男人囉

收皮喇

睇下第22-23頁喇
女人一結完婚，就有三十%唔做野了。
重話「一人一半」，零收入點一人一半架

個個都唔敢正面回應佢地係八卦
淨係成個怨夫咁
不同loop 男人慘慘豬
女人正仆街咁上下既言論

講真錢銀既野邊有可能計得咁清楚
剩係首期 可能係雙方家長資助啦
唔通又計較咁多咩？
成日覺得對方佔便宜 不如唔好拍拖 單身好過

咁講ge話 其實如果當初係林鄭做特首 家下既社會係米可以稱為「由女性保護下既社會」

岩呀
我知係有啲女人旨意人養，但唔係全部女人囉
等如上面啲怨恨毒男我都唔當全部男人

坦白講句，你所講嘅「努力野」只係自己嘅選擇，又冇女人用槍指住佢地個頭迫啲男人去做勞動工作做地盤做廚房。

相反我地男性天生體能好啲所以可以利用呢個優勢去做勞動工作賺錢，我地又可唔可以理解做對女人不公？

「原始都係女人無教育工作機會」又係唔知你講乜原始，同中國式自古以來有乜分別

我就支持各守本份，湊仔叻嘅就去湊仔，賺錢叻嘅咪去賺錢，勁啲咪一齊做雙職父母囉。
唔知你身邊識著啲乜人講到個個女人都要人養，其實依家仲邊有呢支歌仔唱呀，香港地普通家庭要供一層樓唔公一份婆一份點搞得掂。
莫講話女人貪錢呀，李+x話要屌男人 條龍荃灣排到柴灣啦吓嘛

利申 老婆同我人工差不多

唔知你講乜，你果啲位男人做都無問題。
男人可以做全部位
女人呢﹖只可以做有限既位。

男人做野，女人響屋企，社會唔會出大問題
女人做野，男人廢晒，就變菲律賓。

一個女人可以話自己靠自己，
一班女人呢﹖
你成立個「女兒國」先講喇

Sorry ，我知錯啦
唔會再話啲港女啦

收皮啦臭雞
依家啲港女就係甘撚仆街
有幾多純情小巴打比你地當狗咁撚
唔係全部 但係成街都係
臭雞

On9
如果生左bb 無錢請工人
都要有人湊架，仲有家務添
兩個都返下，放個bb喺屋企自生自滅呀？

根本佢哋自己圈子識到嘅女人都係啲父權女 即係乜撚嘢都要攞著男權著數嗰啲跟住又賴落女權到 咩人識咩人啦 成堆垃圾

樓主篇野可以改做beauty exchange
主角改做香港女人

有時我都會上bk 啲師奶都唔會話所有男人係狗公
真係得連登仔先會話女人全部都係雞係公廁

男人但正皮咗
一大班毒撚係個論壇到圍爐

其實唔係香港男人廢 係連登男人廢啫

甘你老豆屎眼呀死仆街

各位女仔，千祈唔好因為自己係女仔嘅身分,聽到呢啲說話，而令自信受影響，女仔同男仔都係人，你可以做到好多嘢，你都有能力。

唔好理咩男女天生唔同，啲男人有時都會俾其他人笑佢似女人，但佢生物層上咪又係男人。

記住唔好俾社會男女定型嘅思想影響到你，男仔女仔都係。

因為其他雞知醜，係你呢隻臭雞唔知醜仲要上來比人問候

唔係香港男人
係連登仔

唔滿意咪上番beauty exchange囉
btw同意你講嘅野

支持絲打

成班一見絲打就狗衝，口裹說不

邊個心胸狹窄顯而易見。

樓豬咪又係雞

無撚錯
自己無人要又賴

腦外科科學家分析個男女腦有別，你依類盲目理想主義者

不過當有人話女人比較細心，你依類撚樣又會同意

我知好多中學生上連登
千祈唔好理啲垃圾講嘅垃圾理論，正常人係唔會諗到啲垃圾點推論個結論出黎。

有著數咪認囉

米

用職業同體能黎定義「保護」，你睇野都好狹窄 仲有 你個名 低級公務員 上面全部冇你份，返返入你個井底啦。

連登仔不嬲係社會垃圾
想駁？
睇下m記張相

女人口中既平等就正正要係你講咁。

睇連登名黎定義 你睇野都好廣闊

你咁樣用general 嚟粗暴概括specific,
我唔認同女人比較細心，做手術好多外科醫生都係男人，男人唔夠細心嘅話，應該俾哂女人做。

就係呢啲人最中意拎咩分析嚟抹殺個人嘅特質

其實你諗野都好狹窄

一睇樓豬就知佢見識少, 以為香港得連登係討論區
港女只係喺啲咩uwants/香討/beautyexchange叫春咋嘛
佢地屌港男啲語氣同連登仔屌港有過之而無不及
講到女人唔會叫春噉

重有, 用支那潮語都算, 重要用都用錯, 柒上加柒真係第一次見

其實扮女人為咩姐

唔撚生咪得

你講果樣野就証明左，
男人返工係養家
女人返工只係養自己。

女人返唔返對屋企無影響。

有無諗過追擊肥波？

夢露絲打

agger

岩 應該係上連登既香港男人

姐係個bb你冇份？大家要一齊做野 由得個b死？

下 男人都可以負責做家庭主婦嘅職位架喎，只係男人自尊上好少會想咋嘛

而且女人結左婚返工都可以係為頭家，點解會係為自己？？

屌同屌打

m記果堆就真係垃圾
不過唔代表全部人下話

下下拎果張相出黎講冇乜意思

咁男人唔好唔帶套屌人咪得囉 再唔係切撚咗去都得咁就唔洗生喇死廢柴

佢覺得佢阿媽湊大佢同打理屋企，都只係阿媽為自己唔係為頭家

"女人"？
都係嗰句，你係咩人，喺識埋啲咩人
我無識到咁樣嘅女人喎

樓主真係好敗壞風氣 你唔睇下你之前點講做一個女人？

你勁虛偽

認真果part你唔識睇，抽水果part你又真心左

願詳其詳

毒撚佔大多數
當然都唔係無高質男仔
但活躍既多數係反社會毒撚
正常少少既都唔會成日留意HKG啦

利申毒撚

咁你又講下點樣先係「廣闊」既「保護」

我都唔想講 d 咩
但我諗你連男人係咩生物都唔知
網絡世界係咩都唔明

你幾可見你男朋友係你前面抱怨？

你諗下女人傾計，乜都可以拎黎講，屌人廢屌人乜咁

即係咁，你鐘意小圈子屌人，點解男人唔可以係網絡世界屌人

你唔岩聽咪唔好 click 入去咪得

e.g.
你驚恐怖片又要入戲院睇，呢 d 叫咩

犯賤囉

咁去下D女人forum都可以調轉黎講
去baby kingdom都可以話c9圍爐打飛機啦

睇啲留言就知垃圾on9佔大部分

樓豬好波

你個例子唔係好適合
因為我覺得就算垃圾戲，無睇都可以開post鬧
論壇就係討論用，唔同睇戲

睇成個論壇每日d post
回覆 都知連登大部分充斥呢d人啦

終國夠有好人啦，但大部分咪又係蝗
講小貓三四隻有意思？

有冇你份

鬧港女就一碌鳩打沉一船人
講m記相就話陪分人

但講到有著數就平等
忽視埋男性同等嘅需要
冇呢就扮弱者..要人幫

就好似禮金呢啲
又要男人乜都畀哂
現代女性講到咁有經濟能力
自己出返一半好應該
你support 平等嘅就唔好要男人做哂
自己思維自相矛盾抵畀人屌柒啦

慘得過唔洗上連登都知港女係雞
連外國人都話你地公廁 so easy

2000fun 小學雞
香討 u記 大陸人 愛國人士
5p mk仔
港女

個個論壇都有標籤嫁啦
但講連登就話唔代表全部人

又唔可以話全部港女都係雞既
不過普遍黎講 港女的確係雞係公廁

連登仔成日話要求平等
eg 結婚後2個人要一齊供樓
得罪講句，如果2個人結完婚冇打算生仔既
個女人繼續出黎做野，大家一齊供，冇問題

但有打算生仔又仲要個老婆出黎捱既真係垃圾
先唔講生完出黎邊個凑個b
陀住果陣其實已經好辛苦，仲要個大肚婆搭車/行路去番工，真係好慘
而且即使番office文員仔有時都要行黎行去
所以有時d人話窮人唔好生仔真係不無道理

又要要求老婆係處
但拍拖時條女唔俾屌又問因唔因該分手

我知好多港女好濫呀係公廁呀
但依家係講緊你班人唔係面對自己幾廢既事實

結完婚唔出黎做野又話係雞架啦
總之要用到佢地d錢就係雞
我相信佢地比家用老母果時心入面都會鬧自己老母係臭雞

話緊自已？

你傻？無睇都可以評論套戲
討論用，唔代表你要入去負能量 Post , 咁你係唔係成人台 av post 都睇哂先？
唔係既，係你自己揀要入屌人既 post

我意思係對住呢d廢鳩港男
唯一解決辦法就係唔好生
佢地本身已經成個細路咁
成撚日要人照顧 垃鳩圾
女人唔生係佢地老豆老媽急姐
要生我食洋腸唔好
利申 打算唔生

做女人其實已經知冇野係絕對平等
要平等 女人要生仔 男都要生仔 咁佢地先知生仔幾辛苦 真係好多男人唔明個種感覺
夠膽死因為女人唔想做野 先結婚生仔 係自私

婦孺之見

男人唔夠成熟唔係問題 但唔識尊重別人就係問題 話所有女人係雞 唔好忘記生你出黎湊大你係女人 日日瞓係你床邊、同你生仔都係女人

不能同意太多

呢位樓主開親po都鼓吹女仔應該落club飲酒ons
男人應該無條件包容
依家又開埋啲女性至上主義既po
真係好嘔心
講真如果呢個post係個善良既女仔開
就算佢唔係處又好
爛口又好
都冇咁冇說服力
你搵個唔知幾多萬人斬又毫不潔身自愛既娼婦
同你講仁義道德男女平等
做女權主義既開路先鋒
人唔笑狗都吠
依家見到佢要搵件支那豬埋單
真係心都涼哂
呢個世界真係有報應

咁即係話女性會因為生仔面生產力大幅下降，咁投資教育，工作機會比女性係咪浪費社會資源？

我一路都以為連登班癡線佬純粹係到鳩up
發下癲 現實就變返個毒撚唔敢出聲

就係留意到老母響付出依一方面係幾咁自私，先確認到女人真係雞黎

搵女人去戰死沙場先喇，生仔辛苦

果然有咩父母就有咩仔女 話自己媽媽自私 其實你都一樣

個例子完全都唔撚岩
駁唔到又用上戰場 打仗個d例子
你上撚過戰場啦咩依家
你住北韓定伊拉克
你未上過戰場不如咪撚做男人
攞撚住個鍵盤唔撚會威d架柒頭港男

唔鍾意咪離開香港囉

拿，咁我覺得成日怨恨要處嗰啲癲佬應該係去唔至拍拖呢個階段嘅 人地邊會揀佢地呀

鬼同你嘈埋d八婆交咩
怨婦

因為你無從第三者角度看事情既能力，我有
做老母係幾好，做老婆就唔好

幫親不幫理，好低等

講到你好似打撚過仗咁

公屋厹話人廢 自己臉唔臉紅？

問題係呢度好多中學雞
佢地真係聽聽下就真係當價值觀

成個性別公平制度當然係團體咁計，唔需要我上過戰場
一向都唔係個人咁計架喇

團體男人利益，對團體女人利益

計個人，咁不如隻抽？
女人咪又係因為靚女先有依家利益，計個人？醜女直頭唔應該生存添

因為佢地口中追求緊既平等就係係所論既先係正路，咁咪比佢追求

當真有乜唔好，最多無西屌，都唔好比女人攞著數

做鍵盤戰士算唔算

點會無得屌 父權復辟 班女人er都無得er 啦平等無存在過 dont ff to much la

我都覺得樓樓上個例子用得唔太岩
生仔同打仗既辛苦係2種概念黎
即係等同於人地問你番工辛苦定痾唔出屎辛苦咁，好難比較
所以應該要用d男人都明既比喻
陀住個b既時候就等同於你有時食到過飽果種辛苦再x至少10倍，仲要持續10個月
生仔(唔開刀既話)就等同於拳交咁仲要2個拳頭都塞晒入去

請善用起底功能

影返張she. com既女網友全素顏既相先喇，差撚過依幅相既男人兩三倍

咁男人平均短命得唔得？總之要突顯你女人慘先好係咪？

唔撚係掛 呢張相講真都已經差得好撚緊要 以前多數比人欺凌都係呢d樣既毒撚

呢啲無問題
唔好做狗公就得

自強益女人
但繼續被男女平等四個字平權不平責

睇感情台班垃圾都知佢地都係做緊狗公啦

女人有得化妝男人無唔見你女人講？
女人可以喊男人唔得唔見你女人講？

講黎講去生仔十個月，個仔親老母已經回報有突晒喇

如果呢個世界富饒到完全唔需要女性勞動力就啱，我地要啲女人又生仔又勞動，我地有著數呀

臭雞

好彩唔係話我

駁吾到

其實紅字果兩點依家男人咁做都冇人會話唔比
依家都大把人男既唔似男，女既唔似女架啦
如果你覺得唔允許既只可以話你太大男人主義/思想仲停留係古代

拎撚哂著數仲開post搏屌嗎？

其實真係連屌打都唔知 就唔好沖出嚟柒
無文化真可怕

連登仔最叻係咩呀？
「臭雞！」「含啦！」
無第二句，膚淺到
最好你係由2個老豆精子結合生出黎養大供書教學煮飯既
點解女人比人屌就係臭呀？因為你地男人條撚臭囉
話人臭雞，有得比你屌你咪一個二個流哂口水狗衝

好多女仔寧願單身都唔撚想靠你班噁心男人
搵唔到女就檢討下照下鏡啦，真係抵你地嫁

根本就唔係咁多連登仔仇視女人，我身邊大把男仔朋友都有上，但全部都有女，包括我男朋友 係啲無拍過拖既毒撚先會喺度日日叫春，正常人只會當連登係個普通討論區，但總係有班毒撚就將連登當係佢地既生活

但係你呢個邏輯就實駁到 啲港女就係公廁同臭雞

多左男人學化妝 做美容行業 其實冇咩特別
另外 好多小朋友雖然對爸爸唔多 都當爸爸偶像 關親邊個咩事？咁就當回報？小朋友教得好 係父母一齊合力先會成事 兩邊都要付出架

對住連登仔 當然寧願單身啦 只要你唔係處 倒貼都依然係雞

咁你繼續養貓，唔阻你做貓奴，不過我想做返個人

自己賺自己洗 岩呀
你地做月光族呀嘛 大條道理洗錢買衫袋鞋
然後買樓果幾百萬唔肯幫手出

有高登文化會唔會就係你地班廢柴最自豪既野？

點解上連登話港女係雞係公廁就係廢
要幾成功先可以講

邊個壇流量多 睇data就知
仲有 一個二個 拎住屌打兩字黎打飛機拎自豪感真係得啖笑

你又知人地係毒撚冇拍過拖

其實唔係拎自豪感
係唔明你點解連屌打都唔識就拎黎用咁柒

唔知點解講到自己有幾憎有幾憎呢度 但仲要繼續上

當你覺得你老母都係雞係公廁嘅時候你都可以講嘅 但可以講唔代表正確，人地都可以反駁你

點解咁委屈你仲留係度俾人話

夢露絲打我係你粉絲

從來都係話連登啲男人 冇話連登咁衰

又係你啊臭雞
見高就拜見低就踩

但係連登大部份都係你講果d男人黎

呃正評

點解我覺得唔正確嘅野我唔可以上黎話佢？
更何況你睇呢個post都有自稱巴打同意樓主

唔好靠男人
唔好靠你地塊西

做到你地女人就夠資料話香港男人廢

你識嘅女人全部做ptgf???

做咩引晒啲五毛 低級公務員出嚟挑撥離間

戇鳩post
你估啲港女無數班港男咩?
只係起唔同嘅地方數啫
各有各圍爐
咁都好拎嚟講

樓主最垃圾 完

見到有錢港男咪又係爭住比人屌閪，同男人見到靚女扯扯地有咩分別，一個為錢，一個為閪

冇錯
比人載帽果啲po上嚟都情有可原
但係其他就真係好柒

係 好撚蠢 明明好多人撥緊火都仲咁認真

連登多咗好多女上

屌啲例子好撚低質呀
化妝/喊呢啲野男人都一定可以做到
啲男藝人係唔係會化妝呀？
有人話你聽男人一定唔可以喊咩？
生仔十月懷胎呢樣就真係得女人做到囉

唔夠1%既男人做，同差唔多100%既女人做都有可比性。
女人真係痴痴地

有女唔等於唔會有怨氣。
你返工都唔會直接閙上司老板，係上網閙。

要係女人隻狗先得。
無論叻唔叻都係「唔尊重女性」

明明廣義去計，就只係化粧，都已經係為左整好個外表討好男人。
女人咁有種就連粧都唔好化。
真係用實用，唔用「色」去攞著數。

9ot555tl56v8o97uf00uvhgjb

點會 連登仔係現實生活幫女神奶鞋底架 網上兇狠唧 現實分佢地唔出

又幾有道理

大把廢柴毒撚日日係連登屌完港女又叫春識唔到處女

垃圾港男柒撚左

柒頭港男直線認自己男權自助餐
呀應該係霸王餐

男人 尤其連登仔永遠都睇得自己咁撚高 自己樣衰唔撚洗唱同街架臭鳩

block了

屌打係屈機咁嘅意思
A屌打B＝A屈晒B機
所以樓主話連登仔屌打女人講出嚟嘅意思係男人屈女人機

啲連登仔博唔到啲point就追住你句屌打嚟講
不過下次都係講返屌啦
利申皮已正

凡事都有例外

臭鳩港男死全家

唔好彩同連登仔拍拖千奇唔好做愛 出去叫鴨都好
橫掂我拍拖都要洗錢
垃圾港男當你雞咁屌
叫鴨好過

睇到呢個post既正皮就知連登傻鳩有幾垃圾

上連登先知港女有幾雞
咁撚多ptgf 唔上連登都唔知普遍成咁

邊撚個

我唔上連登都唔知港男碌鳩咁賤咁easy

日撚日叫春要處女果件垃圾

得啦得啦

港女出哂名臭雞
其他國家都知
相反大把亞洲國家都話港男好
唔信可以自己去問吓

嘩，咁都可以攞黎打飛機啊
小朋友你小學畢業未？
係咪未掂過女人？
貪錢既女人每個國家都有
唔信你試下去台灣住一排
啲女岀名不務正業，十個有九個都諗住靠嬲男人過世
記得啊呢世都唔好溝港女

假如以全方面比較 港女又真係無咩勝算

我 fd 有台灣女朋友，真心好到我都有 d 葡萄，主動學廣東話就係為左陪我個 fd

但中立講句，唔係個個台灣女仔都咁靚

覺得開post嗰個係死肥婆黎

咩事
另外留意到兩邊都有人特登聊交嗌 唔知有咩居心

根據正皮，連登只有二千幾個女user

上連登就當全世界

事實

on9 D廢J男開始無point唔夠嘈 反駁唔到就捉字虱又針字

又要屌女人廢又乜又乜 另一頭就怨埋唔到岸 收皮啦好嘛 睇到女人咁差就唔好拍拖唔好屌女人啦

講到你地D女仔吾廢咁

清泉出現了

樓豬無錯喎
究竟係啲毒撚閱讀理解failed定不願面對

嘩 你唔好出年先挖返呢句出黎講
好撚好笑 搏你就係on9 係廢J
唔怕話埋俾你知并
我就係特登入黎辣慶你班死八婆
見到你地咁認真嬲到生蝦咁跳我就好撚開心

去邊問呀,連登開post問呀
咁港男實高質過全世界男人啦

仲要無啦啦係度借刀
個個食飽飯冇屎痾

連登仔搵一萬幾千供唔到樓就係到靠賭波同網上發港獨夢過日子
算鳩數啦

科學家同警察男乜撚野人

富饒同不富饒只係一個相對概念。

吾你老豆俾印度佬屌

我都有幾個台妹fd
佢地話打死都唔揀港男同台男
因為仇女風氣好撚嚴重
而且好撚小家 鍾意偷食

樓主ho ball

連登仔：

睇泡狗同日劇上腦?
你唔係以為真係咁好呀?
大男人主義到死

尋日先有個鬧台灣人post咋喎 台灣女都係要人養又隨便 連登仔又雙重標準了

日本狗同韓狗不嬲都好撚垃圾
洗唔洗唔撚洗攞個地球儀出黎逐個國家評論呀 講撚到連登仔唔大男人 日鳩日除左屌港女同起底有乜撚嘢作為呀 臭鳩

佢地最撚純潔
屌佢老母啦
我唔上連登都唔知咁多雞蟲
又要講男權
你班女人要聽曬男人話
又要處女又要識煮飯又盛
但又口喊依家女權過高
男人被迫害
應該女人比錢養家 要保護男人
成班臭鳩最鍾意食男權自助餐
著數攞撚曬 義務就斜撚曬膊
唔講錢 講性能
碌鳩又短又黑早洩
而且好多都
小氣 膽小 無出息 性經驗多
邊個地方o既女人想同佢地結婚 做佢地口中既老姑婆我起碼下半世唔洗湊仔同幫呢d垃圾洗衫煮飯 我願意

訓醒未
台仔咪又係屌台妹濃妝、拜金同物資主義，之後話想溝港女

根本只係隔離飯香
你地咁樣同崇洋崇韓港女有咩分別？

利申: 我從來都覺得同返港男一齊最好，共同文化，除左連登啲仇女on9仔

一路比錢買肥妹裸照、一路屌鳩港女係雞
自己咪又係追捧呢啲人

根本就一鳩樣
連登仔鍾意食隔離飯不過死口唔認姐

班八公唔願意承認自己男人老狗都咁八卦

係
你話放j圖之後評論都算，因為啲相就係影黎比人睇。但無端端喺街影人之後放上黎評頭品足真係好撚無品，人地又唔行出街比你任影

咁唔中意連登仔咪死去baby kingdom囉
定係你俾連登仔飛咗 所以嬲鳩??

連登仔點飛人呀，要溝到女都渺茫啦
人地無權反對你講嘅野作出討論咩，成日叫人去第個forum，乜你地係共產黨咩？咁撚專制

屌打唔識用就咪撚用啦

咁又係
連登仔人話咩就咩
依啲咁嘅垃圾post都成3千正皮
俾著高登?樓主老母重俾人輪緊3千個

扮乜鳩老屎忽呀臭鳩 鴨黎架咋你 駁唔到仲想攞尾彩
死雞撐飯蓋
希望你條女快d飛撚左你條柒頭啦

Show Blocked User - 新垣結衣係我老婆
柒頭港男想r尾彩未遂 仇女仇到咁撚肉酸 我替伯母感到羞家

完全同意女性一直都需要選擇條件較好既異性去培育下一代. 但咁樣係咪可以將香港扭曲既價值觀合理化? 當人人都要物化愛情, 咁樣係咪一件好事? 我唔係要怪責任何人, 只係覺得社會既風氣, 客觀環境造就我地今時今日既價值觀

利申: 對呢個社會有d灰, 對港女無敵意, 只想理性討論

唔好揀拜金女 就係咁簡單
唔岩就飛 你係窮既唔洗驚
因為佢地目標唔係你
你有錢既 咁咪唔好咁張揚
有d男人好鍾意用錢溝女
之後d女貪錢就崩潰
我明白呢個社會太多人為錢咩都可以做既人 但對象唔會淨係得女人 可能好多男仔都有唔好既戀愛經歷
不過起碼我身邊既好女仔都好多
有d養埋條仔…
雖然我覺得條仔唔值得

高登邊有咁多on9仔
係連登先多你呢啲小學雞

貪錢同拜金可以解讀為兩個層次
錢有邊個唔貪，唔代表揮霍晒命，拜金港女就會

你無見過港男拜金姐

我女朋友係日本人，咁我有無資格講
從來我都唔會因爲國籍而揀女朋友
單純鐘意人，咪追
我都努力學緊日文，佢都試緊學中文

咁講真，大家咪又係亞洲人，個樣唔會太大差别

我個 fd 為例，條女為左佢學廣東話，而唔係逼佢學純正國語，你話佢拜金都得但佢背後付岀好多，最起碼我覺得以你性格絶對唔會做

我都係以事論事，你唔洗起唒鋼

好一個以事論事
跟住話我覺得以你性格點點點 男人 好撚嘢
咁食洋腸又點解釋
其實都係d女都係走去學英文架
佢地食洋腸拜金或者同其他上床都唔關港男事架
連登仔又起勢屌
點解咁撚多柒頭唔管好自己碌鳩
而走去管人地個西
係咪男人天生八卦多事d
一句講曬 女人是原罪啦

臭到呢啲女人

講真，人地食洋腸
食到連鬼佬都笑鳩我地
我都覺得刁假
真心相愛我覺得無問題
為炫耀而倒貼，我都會笑而不語

咁你問下心，你為愛情願意付岀幾多先啦
你話你拎到好偉大既愛情史 ， 我一定會
無既話，你同屌人既連登仔有咩分别

其實港女垃唔垃圾呢樣野，只要你根本唔當佢地係你既目標，咁就唔關你事，你亦唔會理，有幾可你會見到食緊其他國家既女果班友會日日起度鬧港女點難溝點扮野點廢？人地食女食得開心根本唔在乎港女係點。真係咁睇唔起港女冇所謂，咪溝你睇得起既女囉，冇人逼連登仔食港女，食洋腸既港女都唔會一日到黑上網屌鳩港男有咩唔好，去到冇能力溝其他國家既女咪最多唔溝囉，日日起度屌都只不過係因為自己仍然當港女係目標啫。

岩呀
咩條件咪揀返咩質素既女囉
唔夠料又想溝係咪叫不自量力呀連登仔
你搵返同自己質素差唔多既
咪自然冇咁多要求 因為佢同你一樣 冇得揀丫嘛

推返上熱門

你地班廢柴除左識得jer 住我句屌打
仲識得咩呀
知喇知喇
連登文化係你地最感到自豪既野丫嘛

我重點咪就係有啲人隔離飯香，因為異國就覺得馨香。你自己都識講唔會因為國籍揀人，咁有咩衡突？

開正氣post 又話曬命

開叫春post 又話廢柴

開曬你問我答算啦

話男人廢，咪一世做老姑婆囉，臭G

幅圖好正，笑死

佢冇話男人廢呀，佢話連登仔廢啫

字都唔識又真係幾廢 屌打

用老姑婆黎恐嚇女人無用
以為自己邊撚個
都係唔會有人鍾意你

講下真話都聽唔入耳既女人要黎托

非黑即白
得"屌港女"同"做兵比人玩"兩種男人咋咩

似係你自己做開兵又廢所以對號入座咋喎

低質公務員去左邊呀
想撚狗呀

好有廢中潛質！！
你句「你現實生活應該係做sales 既臭閪」真係好有重點好有腦呀！

不能同意更多

me 撐絲打，是咪有閪屌?

見到成班g起哂鋼咁屌真係好撚心涼

係呀就係話緊你呀 臭鳩港男死全家 絲打

你地同自己口中所講個班連登仔有咩分別？
一樣係到圍爐屌港男取暖

港男拜金都唔會係靠食軟飯喇戇鳩

全部講中曬嬲豬了
連登仔就好似中共咁
只准州官放火 不許百姓點燈
你地d女人唔比我屌全部都係g
屌我地既都係g

自己圍爐就得
人地講兩嘢就咁激動
好彩你唔係港女
如果係有應該神早跳左樓

係你地班戇鳩上黎鬧緊港女果陣
你地口中既港女得鬼閒上黎取暖
同朋友行街睇戲食飯好過
人地就係度吸收新事物同識新朋友
你地就係度發放負能量

好叻牙絲打

有女
照上連登 點睇

大把正常拍拖結婚嘅男人啦下話 竟然仲需要問 你好可憐

咁你唔好再上連登啦，又要吊又要上。
好快d去識下好男人，仲得閒係到吊港男。

我就係要為我地呢班比你地講到一文不值既港女發聲 同屌柒你地
用痾屎既時間上黎都夠做你地班垃圾

其實講女人係雞又點又剩
咁講你啊媽都係雞 你家姐又係
都唔會啦下話

不過講者有意 聽者自清咪得

絲打撐你
不過我有時同fd都會口賤賤講下笑（三萬蚊）

如果成條街都係雞又唔見你班友仔去問價
成日淨係上黎話周街雞啊 ig雞啊
屌你老未 你屌過未先

港男拜金梗係唔會靠食軟飯啦
都冇咁既條件

各位巴打唔使同佢哋嘈
講到尾佢哋咪又係要被人屌
十個女人九隻雞 剩低一隻私家雞

激動？你激動定我激動啊？
我不嬲用旁觀者角度睇你點樣發哂癲屌人

你係咁撚上進你就唔會上連登啦

屌 最撚醒係你啦
好撚勁呀 旁觀者清
講幾句叫發癲
咦 連登仇女post係秒經咁濟
又唔撚見你屌喎
定雙重標準呀柒頭

第一日上連登？
明知連登咁多假膠都理
你瞓撚醒未啊

你都係雞生出黎架咋，你老母臭雞